有冇手足今晚一齊去沙田燒d街衣比潘頓全家

潘狗死全家

我拉橫額

我準備燒比莫雷拉

燒野畀佳龍狗叫佢搵雷狗報仇啦

一個個黎
潘狗全家死先

我燒緊俾大摩

呢個死老野都果頭近

清好波

會燒畀吳山高隻陷家剷